### C# c поддержкой исключений

###### Ast

- Стандартные конструкции: переменные локальные и статические, целые числа и строки, циклы, ветвления и т.п.
- Массивов и списков не надо
- Статические методы. Рекурсия.
- Стандартная функция для печати на консоль.
- null
- В файле также может быть описано некоторое количество классов, описывающих пользовательские исключения.
  -- Классы для исключений наследуются от `System.Exception`. Наследовать классы пользовательских исключений от других пользовательских исключений для простоты запретим
  -- У классов есть методы (для простоты только публичные).
  -- У стандартного класса Exception тоже есть методы.
  -- Методы можно переопределять
  -- Ещё у классов есть поля (для простоты публичные).
- Конструкции для работы с исключениями
  -- try,catch,finally
  -- Filter

###### Parser (2 балла)

###### Интерпретатор (до 6 баллов)

К стандартным тестам на языковые конструкции добавляем тесты на исключения:
[раз](https://gist.github.com/kbatoev/70fc56cfb8f58e549daad6f9145efdd0),
[два](https://gist.github.com/kbatoev/0b14fc754e5c015692a10685013326fb) и
[три](https://gist.github.com/kbatoev/b3734b03253a10f8f423e07fe1a76932) (ну и ещё какие-нибудь сами придумайте). Обратите внимание как себя должен вести `return` если он появляется в `try`/`catch` в присутствии `finally`.
